香港臨時議會運作團隊已經開哂twitter同FB page玩港獨

講左幾多次未係時侯, 如果係巴打既唔該醒下, 否則不排除係五毛做,因為如果係真巴打, 見到咁多手足留言唔撐一定會好傷心仲可能互罵, 開個post就走人係咪有d奇怪?

呢樣野大家考慮割定唔割, 係有心人士抹黑成個運動之前集思廣益點搞佢

香港臨時議會wor
唔係政府wor

篇聲明講咩香港兒女, 邊有手足會咁講野? 得d廢中廢老高高在上先會叫手足做兒女

你地到底幾撚時先識分咩係臨時議會 咩係臨時政府
出臨時政府宣言個啲唔撚係佢地黎架
咪撚再亂咁屌鳩自己手足得唔得呀

全民議政同臨時政府 識唔識分呀？？？？

臨人權法唔好搞咁多野住好唔好, 篇野又香港兒女又獅子山精神, 真係手足會咁寫?

Agger Dr. Yang

好慘

睇唔睇到佢寫係工聯會提供架

工聯會幾時做左我地手足?

咪撚再搞臨時xxxxx
屌 Solomon 提撚哂水叫大家focus 人權法
大家仲係唔醒目
屌你地遅多兩個星期等通過法案再搞都唔得

REPORT 啦屌

REPORT揀咩CHOICE好

同行兒女 為正義 時代革命

report